［bupa］ 高端醫保黎講 hero定together 抵屌？

準備結婚 會生小朋友 會買family plan
Hero送體檢 好似幾好
墊底費會揀2-3萬左右

識個相熟朋友親戚做aia 定搵經紀跟好d?

together 唔係高端。

以為差唔多
4人計每年有一百萬保額

要注意用佢的網絡醫生
唔用的話只得25萬
佢都多醫生選擇既 睇你介唔介意佢限你醫生

hero 好似係二千幾定三千萬...點會差唔多

BUPA ASIA 既所謂高端都係垃圾，上次幫個客問野，CS一開句就話唔答BROKERS野，專人CS又唔知HOME OFFICE左去邊，我屌你老母係咪要個客親身打上黎問比你點....

要買就買BUPA Global 或者Cigna Elite

諗緊買bupa hero or fwd 尊衛您
Bupa hero就話個保額大啲，不過上網睇又話好多時都好難claim

最怕claim唔到 自己可能係經紀咁易搞

*自己可能無經紀咁易搞

乜撚嘢叫高端？

人地係咁撚樣叫

或者用返high-end la
戒下用匪語

巴打指的 fwd 尊衛您
係指自願醫保個新plan?
有咩原因會推薦

如果你唔移民
AIA有個亞洲至尊醫療
乜9都全數受保
個人終生限額$25,000,000
有$16000塾底費，唔錯
如果for大事個啲

哇…咁誇張? 我自己做客又未試過，就算因為claim 錢要問佢哋嘢，啲姐姐都幾好禮貌

係到講 咩plan

買得醫療要claim既一定搵agent跟最好
Agent個價值就係呢到
Bupa個d我可以同你一齊坐定定去打claim個個熱線
High end買墊底費 25000個隻夠哂用
睇你揀得墊底費版本應該好叻睇左0墊底個保費差好遠

利申係aia做

咁你個「相熟」朋友有係佢AIA親戚到買？

Fwd hiend中指定危疾 免墊底費

有 好似都買幾份

Fwd我就無研究過
有無個plan可以share黎睇下

叫衛一 指定危疾十幾隻 係吸引 仲好似有$2000體檢津貼

一陣google睇下先
我就覺得危疾還危疾同醫療應該分開既
愈複雜claim既時候就愈麻煩
你買得保障都唔會貪佢送個個體檢津貼啦
Aia有no claim bouns個舊錢都多過2000啦
不過high end既醫療係aia推出先
市場抄得7788個時aia差唔多又會有新plan出
感覺好快會推墊底費更高保費更平既high end medical

自願醫保黎講 aia邊份好過fwd易衛你？